# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Utilizei arquitetura MVC.
* Neste projeto utilizei a lib ALamofire e AlamofireImage para tratamento e carga de imagens via http.
* Implantei mensagens customizadas, tratamento de internet, e salvei as informações dos Favoritos em uma 
* matriz dentro de arquivo locais (UserdefaultsKey).

### How do I get set up? ###

* Para instalar este projeto basta escrever pod install

